20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區(5)

此Post 為Offer god/Interview God/GPA god 集中區, 另外一個non jupas 討論區只for資訊交流,所有大神會保佑呢到所有留comment既人

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

1001記得開post

offer godgpa god

god

Poly U Offer god

Interview god

ugc offer god 賜我一個offer啦

PolyU Offer God

POLYU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD

CityU offer god
BU offer god

PolyU ITC technology offer god
PolyU ageing offer god
Bu entrepreneurship offer god

Offer god

Cityu offer god

Polyu cd offer god

PolyU offer god
GPA god

HKU Socsci
Cityu Psycho
offer god

CITYU OFFER GOD

啱啱見到cu waive 咗中文要求
諗住報下
但各位有冇咩容易入嘅推介
好想入cu
利申3.8 商科

HKU Offer god
祝所有人有心儀Offer

offer god

CityU PPP housing offer god
BU GIS offer god
PolyU SPA offer god

HSU HRM OFFER GOD
CGPA GOD

CityU Offer God
Poly Offer God
BU Offer God
HKU Offer God
我想讀書啊

HKU offer god
CityU offer god
CU offer god

PolyU offer god

Poly U offer God

HKU Offer god

hku offer god

求上天賜我offer

cityu offer god
polyu offer god

CityU offer god
BU HRM offer god

Bu offer god

求ugc offer god賜我一個offer

CityU Offer God!!!!
HKU Offer God!!!

polyu offer god

HKU CU INTERVIEW GOD
POLY OFFER GOD
NURSING GOD

ugc offer god求你賜個offer俾我啦

CITYU AIS OFFER GOD
CITYU MC OFFER GOD
CITYU SOCI&CRIM OFFER GOD

ugc offer god求你賜我一個offer

poly eie offer god

Polyu IM interview god offer god

Ugc offer god

ugc offer god 求下你賜個offer 俾我

我想讀polyu,求offer god賜offer,我唔想讀thei/rmit😭

多謝CityU interview God
CityU Offer God

BU entrepreneurship offer god

ugc offer god求你俾我一個offer

CityU offer god
BU HRM god

Bu offer god
Lingu offer god
Edu offer god

CITY AIS OFFER GOD
BU TRANSLATION OFFER GOD

ugc offer god
賜我一個offer
求下你

ugc offer god

POLYU offer god
CU offer god

還神感謝 PolyU Offer God
同時拜 GPA God

Bu entrepreneurship offer god

CityU offer god

ugc offer god賜個offer俾我啦求下你

想問問有冇手足收到Poly BU 嘅social work offer/ interview offer?我報咗senior entry，暫時前兩日淨係收到CIHE嘅interview offer

CityU Offer God

City offer god

Polyu offer god
GPA god

Polyu offer god

POLYU AOS AML OFFER GOD

Help Friend
cu offer god!

想問下有冇同路人有經驗知道有冇可能由Computer and data engineering degree yr2轉去bu math & stat既yr1/2依加讀緊呢科讀得好唔開心

ugc offer god 求下你
賜我一個offer

我願意折壽10年來換一個offer

HKU Mech offer god

polyu cd offer god

只求一ugc offer
求下你啊offer god
賜個ugc offer俾我

u offer god

gpa god
interview god

希望offer god聽日可以俾一個offer我我等咗你好耐了

Poly IM interview god offer god

HKU CU INTERVIEW GOD
POLY OFFER GOD
NURSING GOD
好想入U

我都係等緊 poly cd offer god

POLYU OFFER GOD
CU OFFER GOD

我願折壽十年換一個offer

ugc offer god 求下你賜我一個offer

ugc offer god 求你賜我一個offer

Poly IM Interview God offer God

BU offer god please

CU Offer God

Bu offer god...

Hsu offer god

Poly offer god
Cu offer god
Hku offer god

Polyu Offer God

GPA GOD OFFER GOD

HKU Offer God

CU offer god

ugc offer god
求下你賜我一個offer啦

Bu math & stat offer god

BU offer god
CityU offer god

有冇手足已經放棄咗

Edu interview god offer god

ugc offer god
賜我一個offer 啦求下你

gpa god
offer god

Bu offer god
Gpa god

hsu offer god

CityU offer god
PolyU offer god
GPA god

Polyu IM Interview god offer god

Offer god
City GBSM/ IM
如果有offer,做多啲義工

poly SHTM offer god

ugc offer god
求你賜我一個offer

POLYU OFFER GOD
In 有edit制, 有offer we trust
希望大奇蹟日降臨我身上

冇edit制

HKU offer god

HSUHK offer god

PolyU SHTM Offer God

BU offer god
Ling u offer god
Edu offer god
Interview god
GPA god

Poly hotel offer god
擔心到訓唔到

CUHK CHP offer godCUHK ESHE interview god

ugc offer god
求你賜予我一個offer

Polyu IM INTERVIEW GOD OFFER GOD

Offer God
GPA God

City mkt offer god

Cityu mkt offer god

Polyu mgt offer god
Cityu mkt offer god

希望今次poly大奇蹟日有我份，offer god

poly offer god

ugc offer god
求下你賜我offer

Poly IM INTERVIEW GOD OFFER GOD

City edu u poly u syu interview & offer god

POLYU OFFER GOD
NO EDIT GOD

PolyU cd offer god

poly u offer god
我會努力讀書

晚安offer god

Offer god bless me

Bu offer god
cityu offer god
edu offer god
我會俾心機讀書

cityu offer god

PolyU offer god
Cityu offer god
Cgpa god

polyu mech offer god n手飯god

ugc offer god
求下你俾個offer我

Offer god ahhhh咩offer都得架
比個offer我啦

Thanks hku offer god
GPA god

Ust bm offer god
Cu ibba offer god

Offer god
只求有書讀 不揀學位
跪求offer god保佑

Edu Offer God

HKU CU INTERVIEW GOD
POLY OFFER GOD
NURSING GOD
求下比個offer 我

Edu offer god

Polyu Offer God
GPA God

THANK YOU INTERVIEW GOD
HSU HRM OFFER GOD
CGPA GOD

Offer God save me please

Bu environmental god😭😭😭😭😭

有冇人報poly EE,city EE仲沒interview?
d fd報曬全部冇消息

Cityu offer god
Bu offer god
Edu offer god
Polyu offer god
Cu offer god

HKU offer god
Polyu offer god
Cityu offer god
Bu offer god

bu offer god
eduhk offer god
city offer god
唔求科...只求學位

Cu ibba offer god
Ust bm offer god

Non-Jupas Offer God🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Poly U Offer God
BU Offer God

oh my god

POLYU OFFER GOD

Thx CityU interview God
CityU Offer God

CityU offer god
誠心禱告

PolyU offer god
BU offer god
GPA god

Polyu offer god
Polyu offer god
Polyu offer god

cityu offer god
cityu offer god
cityu offer god

HKU offer god
CU offer god

City U offer god
BU offer god

Syu offer god

Offer God
如果有offer比我, 我願意40歲就死

CU Offer God
PolyU Offer God
CityU Offer God
BU Offer God
EDU Offer God

有冇ching報咗BU CIE SF
佢application number唔見有嘅？
我見其他申請 BU UGC嗰啲真係有application number
冇就點交文件？佢要人咁有no先交得文件否則failure
感謝大大解答

CityU Offer God
我求求你🥺

city u offer god

想問City IM有冇咩消息

Polyu mgt offer God
Cityu mkt offer God

Offer God

Cityu Offer God
PolyU offer god
Bu offer god

Cu offer god

Eduhk offer god

CUHK CHP offer god
CUHK ESHE interview god offer god

CU Offer God
Interview God

poly offer god
ust offer god

offer god
offer god
offer god

幫fd拜City offer god

幫fd拜Edu 幼教offer god
自己求cu CHP late round offer god

bu offer god
cityu offer god
eduhk offer god
求下你俾一個offer我
會好好讀書

BU offer god
EDU offer god
Polyu offer God
Cityu offer god

每日一拜
CityU Offer God

City！
Poly！

我願意死老豆去換一個offer

Offer God

Bu offer god
City offer god
Poly offer god

CU OFFER GOD
EDU OFFER GOD
POLY OFFER GOD
GPA GOD

bu offer god
cityu offer god
eduhk offer god
會好好讀書做人

bu offer god
cityu offer god
eduhk offer god

Poly marketing offer god
希望我朋友有書讀
佢好勤力嫁

POLYU OFFER GOD
LINGU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD

BU offer god
City offer god
Edu offer god

HKU OFFER GOD GOD GOD

CU Offer God
HKU Offer God
Poly U Offer God

bu offer god
cityu offer god
eduhk offer god
求下你賜俾我一個offer

Ling u offer god

cityu offer god
bu offer god

Hku offer god

拜多次！
Polyu gscm offer god
Cityu im mgt offer god
Bu hrm offer god

返黎還神
多謝offer god

Bu offer god
Poly offer god

PolyU Offer God
CityU Offer God
賜我一個 Offer 啦

Thank you PolyU offer god
GPA god

HKU offer god
Gpa god

Cityu offer god
Bu offer god
Gpa god

CityU offer god plz

Edu interview god offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻

GPA God
PolyU Offer God
BU Offer God

Polyu gscm offer god
Cityu ppp im mgt offer god
Bu hrm offer god
Hsu offer god

Polyu SD Offer God

Bu Offer God
Cityu Offer God

cityu offer god
BU offer god

Bu offer god
Polyu offer god

還Offer God神
CGPA God

City god

City ais offer god
Bu offer god

BU Offer

CityU Offer

GPA god

HKU CU INTERVIEW GOD
POLY OFFER GOD
NURSING GOD
求下比offer 我

bu offer god
cityu offer god
eduhk offer god
會好好讀書做人 唔會再傷害自己

Poly offer god
CGPA god

CU offer god
HKU offer god
PolyU offer god

GPA God
POLYU acct Offer God
BU acct Offer God

Cityuuuuuoffergod

City Offer god
Bu offer god
LingU offer god

CityU Offer God
CU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God

Edu Interview offer god

city offer god

BU Offer God
GPA God

bu offer god
cityu offer god
eduhk offer god
求你地賜我一個offer啦
會好好讀書做人

Bu offer god
City offer god
Lingu offer god
Syu offer god

CityU offer god
BU HRM offer god
GPA god

PolyU mgt offer god
Cityu mkt offer god

知道機會渺茫，但照繼續拜！
HKU offer god

Polyu SD offer God

每日一拜，CU offer god

offer god
offer god
任何一間都可以

PolyU Shtm Offer God

CityU see offer god

Offer God
我會俾心機讀架

想問有冇ching試過ugc tran ugc

Bu offer god
Cityu offer god
Polyu offer god

Edu offer god🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Cityu offer god
Bu offer god
Eduhk offer god
Gpa God

CityU offer god
CU offer god
PolyU offer god
BU offer god

屬於香港人嘅書店

CityU offer god
BU HRM god
GPA god

CU offer god
GPA God

cu offer god

CityU offer god
Edu offer god
Bu offer god
我想讀書啊

幫人拜
City offer god
Poly offer god

CityU offer
Poly offer

City

Bu Offer god
Gpa god

POLYU offergod
CityU offergod
HSU offergod
CGPA >3.3 offergod

City u offer god
Bu offer god
Ling u offer god
Edu offer god

還神Offer God
求CGPA God

PolyU Offer God
CityU Offer God

BU offer God

GPA God

Offer god
CityU offer god

poly city bu offer 神

CityU polyu offer god

CityU offer God
PolyU offer God
BU offer God

CityU offer God
Bu offer God
Gpa God

Cityu

CityU offer god
BU offer god
GPA god

Offer god
求你比個offer我

ibba offer god
hku enf offer god

bu offer god
eduhk offer god
cityu offer god
求你賜一個offer 俾我

cityu offer god
bu offer god
eduhk offer god
gpa god

Hku mbbs offer god
Cuhk mbchb interview god

CityU Offer God
BU Offer God
Gpa God

Thank you CU offer god
Thank you POLYU offer good

CU OFFER GOD
GPA GOD
EDU GOD

多謝你呀 PolyU offer god

EDU offer god
CITY offer god
LINGU offer god
我想繼續讀書

想幫non-ju朋友打打氣

City Offer god
Bu offer god
Edu offer god
Poly offer god
Gpa offer god

bu offer god
eduhk offer god
cityu offer god
想讀書

多謝CU offer God
GPA God

Offer god plz
想讀書

City ais offer god
bu offer god

你讀IVE EE ?

Civil😅

Cityu PPP offer god
Polyu gscm offer god
Bu hrm offer god
Hsu offer god

City ais offer god!!
Bu offer god

City offer god
BU offer god
Edu offer god
我以後一定會努力向上
求下您施捨個offer俾我

Hku mbbs offer god
Cu mbchb interview god

cityu offer god
BU offer god
GPA god

POLYU offergod
CityU offergod
HSU offergod
CGPA >3.3 offergod

求下offergod 做下好心 俾個offer我

Offer god
求下你賜予一個offer俾我

還神
多謝offer god

等offer等到懷疑人生

Cu offer god
Edu offer god
Poly offer god
GPA GOD

City offer god

好想有書讀

拜完即刻poly冇咗edit制再拜多次先
CityU offer God
BU offer God

POLYU offer god
CITYU offer god
BU offer god

CityU offer 好想收到

Bu
Cityu

CityU offer god求下offer god 大神 好想要CityU offer

CityU Offer God
BU Offer God
GPA God

CityU offer god
Edu offer god

Bu offer god
Cityu offer god
好想有書讀

Cityu offer god
Polyu offer god

BU offer god

city ais offer god!!
bu offer god

Bu
City

Bu offer god
City offer god
Gpa god

City offer GOD
Bu offer GOD

POLYU EID OFFER GOD😭

poly ageing offer god

Thank you so much CUHK offer god

希望在明天

polyu mgt offer god
cityu mkt offer god

bu offer god
cityu offer god
eduhk offer god
就嚟五月中
可唔可以出一個offer俾我

PolyU offer god
我想讀書啊

Cityu offer god
bu offer god
eduhk offer god
gpa god

City
Bu

bu offer god
cityu offer god
eduhk offer god
可唔可以賜一個offer俾我

Offer god
HSU Offer god
EDU Offer god
求下你賜予一個offer俾我

CU CHP offer god
Edu offer god
Lingu offer god
Gpa god

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god

cityu and hku offer gods

CityU offer god

希望有書讀

thx offer god

city offer god
poly offer god

Cu CHP OFFER GOD
EDU OFFER GOD
LINGU OFFER GOD
GPA GOD

Offer God
Gpa God

polyu offer god
cityu offer god

想問下有無人收到city second offer

錯post sorry

City U GBSM Offer God

雖然而家可能遲左，但請求Offer God 比小弟一個機會食到N手飯
去讀到城大GBSM ，如有肯定還神

UGC offer god

cityU offer god
BU offer god
GPA offer god

City offer god
BU offer god
edu offer god
LingU offer god

Thx HKU Offer God

Cityu offer god 第一次求你
就算係N手飯，我都想食
我只係想要個認可

Cityu Offer god
Polyu offer god
Bu offer god
LingU EdU offer god

CityU cm offer god

輸夠未啊
好撚辛苦好想死啊
想要個offer都難
比我個offer 我啦求下你

CU Offer god
Poly offer god
GPA God

poly u marketing offer god
幫朋友拜
希望佢收到啦

Polyu offer God
BU offer God
HSU offer God
Edu offer God
GAP God

Cityu cm offer god
我唔想返工住

Polyu offer

PolyU offer god
請賜我一個offer

Cu CHP OFFER GOD
GPA GOD
Edu offer god
Poly offer god

Offer

Polyu Offer god

我黎還神架cu chp offer god
希望大家都收到offer
仲想fd收到八大offer
Gpa god

bu叫補交資料，係咪有機

HKBU European Studies French

Offer god
我頭先miss左個call
希望一陣會打番過黎派offer比我

bu offer god
cityu offer god
eduhk offer god
可唔可以賜一個n手offer俾我

CUHK CHP offer godNNN手飯都要
CUHK ESHE interview god offer god

Cityu u offer god

Cityu offer god
Bu offer god

Cu offer god

Poly U offer god

OU offer god
GPA god

入黎還神，多謝Offer god

Bu offer god
Polyu offer god
我想繼續讀書嗚嗚

City ppp offer

UGC Offer god

ugc offer god
cgpa offer god

求下你 offer god
Cityu offer

Cityu offer god
Bu offer god
Lingu offer god
Edu offer god

CityU offer god 好想好想要 求下你

Lingu offer god

Only lingu god+1

Polyu offer god
Cityu offer god
唔想讀含大呀

還神
多謝 BU offer god

求CityU offer god 顯靈

多謝offer god

等offer到 求精神寄托要撐到完sem

求下有bu offer

CityU Offer God 賜一個offer俾我

PolyU offer god
CityU offer god
BU offer god
LingU offer god
EDU offer god

Cityu God
Edu God

晚晚都瞓唔着入嚟再拜多次

PolyU offer god
CityU offer god
BU offer god
LingU offer god
EDU offer god

PolyU offer god
求你賜個offer比我

Cu nursing offer god
Poly U nursing offer god
求offer god 賜我offer

UGC offer god
cityu offer god
bu offer god
polyu offer god
gpa god

邊科！

Offer god 求求你比個CityU offer

gender god

Cityu offer god 求下你 我真係好想有個機會

SYU Offer God

Offer god
HSU Offer god
EDU Offer god
SYU Offer god
求下你賜予一個offer俾我

CityU offer god
PolyU offer god
BU offer god

GPA god 希望我朋友收到poly offer 啦

HKBU Offer God
City U Offer God

Bu offer god
Polyu offer god
求求你

City U Offer God

HKU offer god可憐下我

食屎啦offer god一個offer都冇

how you cgpa

得3.3
但offer god真係唔屌唔得
個個係到拜都冇offer
就知offer god要屌先有用

Cityu offer god please

Offer gof
CUHK NURSING
Poly U NURSING

Cityu offer god
願意為左offer減十年命

CityU offer GOD
Bu offer GOD
LingU offer GOD

Offer god
HSU Offer god
EDU Offer god
SYU Offer god
求下你賜予一個offer俾我
0
0

Cityu offer god
Bu offer god
Eduhk offer god
Gpa god

Edu offer god
Lingu offer god
Poly offer god
求下你比我個fd入八大啦
GPA GOD